保險業係咪最熱愛自己工作既行業？

幫到人又post
公司攞獎又post
Ot又讚自己勤力

以前暗戀嘅男同學做咗保險
好想氹佢上床

仲最鍾意成TEAM人一齊chill
PO相上IG果D添
係精神既

團隊

係

以生命影響生命

以錢影響錢

成日話幫咗幾多人
但係 aunnal dinner 永遠話自己跑咗幾多數

同夾公仔一樣

加入我地團隊

其實做保險係唔係真係要將精神勝利法發揮到極限先做到
睇到啲做保險既最叻自己呃自己
日日唔係幫到人
就係日日show off自己點享受生活

明明連元朗樓都租唔起
最後要住到上深圳
就開post麻醉自己深圳樓又大又抵租
有空間之餘又方便自己北上發展自己業務

呢啲人真心痴線

搵咁多 抵佢鍾意㗎喎

班sales數都唔識計，其實點做保險
佢哋都係中意錢多啲
試下同基金狗比下

係 唔鍾意保險嘅人做唔得保險幾耐
大型邪教組織現場

保險界行家：當你真正鍾意呢份工既時候，放假都會想返去做野，你會樂在其中

其他行業：屌，放假都要做野，仆街！

樂在其中

有冇人po下身邊啲傻尻保險狗

幫到人？

成日係公司開party

要呃人要先呃到自己

有小學同學成日係IG POST 保險 d事
佢嘅生活已經融入曬 無曬自己個性

開床單

So gay

緊係la,聽個agent 講，叻既agent 只要肯返多d 工，一定會多收入
簡單講多勞多得

唔知點解隻隻保險狗都係咁

人哋收佣，工作時間又有彈性
其實唔錯

雖則討厭
但有部份人搵到大客好好賺 一張單都賺幾萬，甚至幾十萬
望返自己份工做到狗咁都冇咁多收入

一年拎幾廿次獎 升幾次職 又出post
派利是 收利是 請食飯 又出post
zoom 開會 請到明星黎講talk 又出post
仲要個個都MDRT

有單開先叫返工啊,咁緊係鍾意返喇,冇單開豆都冇粒你食

樓主係咪腎仔

嘩 您又真係po㗎喎 同佢好大仇口牙

利申：本人都好憎保險狗

日日都好professional 著老西返工好精神咁

其實係咪咁好搵
見親個個中同做都買車買樓
又做廿幾人team leader
乜9香港分區經理之類

我都想知保險 實情係點
幾多係扮幾多係堅
不過如果真係無肉食，照道理唔會KEEP住做幾年咁....
有無巴打知道係點?

利申：非保險業人士但9估
賺錢靠兩樣：開單同下線
你搵保險佬開單，如果見佢都撈咗一排好似好掂，你都會諗起佢先
下線一樣，佢唔塑造到好掂咁，你都唔會諗跟佢啦
所以喺social media包裝自己好重要

救得一個得一個

拎左綜援保險都唔洗買

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做

90後大學生團隊

雖然on9 但我個fd吹到自己mdrt買晒樓咁

自己生意黎, 打自己工

話自己係broker
其實只係濕鳩FA（以前叫IFA但比SFC拆穿唔中立拎走左個I字）都係行agency
講到自己AON 渣甸果啲咁

保險佬有renewal 大把野食，真正broker 食GI renewal 維生，你話好多保險佬過千你真係short short 地，唔計最好境果一兩年大陸水，一個DD 平均2-3 球，勁到幾百人既先有機過到千，一間公司十個八個講到周街都有

話你聽，上年大把agent 年薪低過拎綜援
冇錢仲做？因為呢啲人懶到仆街，保險唔駛返工坐定定，佢地鍾意咁鳩hea，一係就冇能力出去搵啲正正常常既工，你CV 寫做保險根本冇人理你

咁行行都有 broker架啦 係你自己諗多左
我都話當agent

好多=幾百個？ 眾芸咁多間保號 加埋幾十個一定有
仲唔叫多？ 我知你係度揀交嗌 定你都係同行呀？ 係咪依家冇數個人好燥？ 加油

講到broker有分真唔真正 係你自己會錯意姐
Ifa=broker firm眾所週知 我又冇自認清高

正面師

好高質

幾萬個AGENT 有幾十個叫好多
想氹新仔入行?

少年你入太少保險POST, 我專門揭開保險行業既真實黑暗面
IFA話自己broker無非係想比客覺得自己唔係保險狗, 但其實一撚樣係SELL 保險
話自己中立多選擇都多鳩餘, 最後咪又係揀高佣果間鋪

我真係笑撚左 人地問我咪分享囉呀叔
起哂鋼咁做乜
你自己做唔掂講到好正義咁揭開黑暗面
行行都有黑暗面架啦
我又唔係recruiter 就算係都唔請連登仔啦
幾萬個入面有幾十人年薪過千仲唔多？
DSE6萬考生得幾十個5**
係咪就代表少 大佬 香港有咩打工仔去到退休前
年薪過到一球呀 有幾十人過千 仲唔夠多咩

保險不嬲都預左比人屌架啦 但就硬係有唔少你呢d
自以為正義既人係度搧風點火姐
我樓上打既句句都中立 呢行大撚把人撈唔掂得你知咩
我公司都係啦 勸世文呀 咪撚入行做
唔係個個都搵到錢 例如你 撈唔掂咪走出黎屌依囉

利申 入行冇一年 新手 有咩問樓上位老手啦
好似識好多野 留明